dinner................

呀b今晚幾好餸喎，樣樣都好味

點解你成日食狗飯

咁好餸都叫狗飯？

咩湯麵

咩肉？

米粉呀

banana鹽豬肉

yes

想食

有無野食淨？

mud黎

啲蛋成條毛巾咁

冇呀

六合彩中唔中？

正常咗好多